我係大陸識左個女仔（甜故）

我叫呀史 19歲 人如其名 做咩都屎過人
讀書不成讀到中六就冇讀啦 之後就出左嚟做野
唯一好嘅就係我中學時期識左個女仔 不過佢入左大學之後 我地開始聯絡少左 佢仲成日去埋啲咩班會眾同埋o camp 最後不出所了 比條仆街死偽韓帽左
不過唯一值得開心嘅 佢個處係我破嘅 死韓狗食二手閪啦

係我愛情失意時，我不斷叫雞去解決性需要 仲記得有一次返大陸 同啲fd飲飽食醉 緊係要飽暖拖淫慾啦
醉醉地嘅feel 屌閪係一流 又唔會咁快射 之後我同幾個fd就每人自己係酒店開左間房 就叫啲女女上門 啲女就平均千幾蚊一條 有model級數 頭幾個上到嚟 都唔錯 身材都ok 但係作為完美主義者嘅我 硬係覺得再搵下後面啲會更正

由於啲女we7好多假相 我都彈左幾次 來來回回都幾個鐘 啲慾火都就快熄滅 開始有啲眼訓 正當我諗住識燈訓嘅時後 門鐘叮噹叮噹 一開門 我用一秒時間由上而下掃曬佢全身 短髮 虎牙 有個小酒窩 笑得好甜 個波唔算大 但我對身材嘅要求其實唔係好大 仲有少少貧乳蘿莉控添 有啲似新垣結衣 我冇理咁多 就上鐘啦

佢一入到嚟 我仔細咁觀察到佢嘅笑容 有種莫名奇妙嘅怪 笑得好格硬 我估佢背後應該有一斷辛酸
所以作為脂粉客嘅我 我要係床上對佢作出最大嘅安慰 就係屌撚到佢欲仙欲死 所有女人都係臭雞（諗起條八婆）但唯一唔同嘅係 有啲女做雞 都唔知自己係雞 以為自己好高尚 做撚到出曬面 大條道理咁唔認
起碼新垣結衣呢啲 知道自己係用身體換取金錢 有自知之明 不過我係到諗 生到咁靚做雞真係浪費 不如正正經經搵份工仲好啦 不過諗返又諗 啲女覺得搵唔夠錢 年紀又開始老要搵人賣單啦 咪又係釣金龜 咪又係變返隻雞 所以只係一個無限輪迴 而我依家 唯一可以做嘅 就係比自己個細佬得以昇華

開頭波 我問佢：你叫咩名呀
佢：小宇
我心諗佢個乳又真係幾細嘅 偷笑左幾下
佢：你笑咩呀
我：冇 我地開始啦
佢開始慢慢自動波脫去佢嘅上衣 bar 同埋底底 機械式咁 同以往嘅程序都冇咩分別 不過佢粉紅色嘅提子 同埋一線嘅粉色鮑魚 我真係想快啦品嚐一下
之後我地就去沖涼啦 入到去 佢用沐浴露幫我細佬洗白白 洗到佢一秒內瞬間發育 之後佢用佢隻纖纖玉手慢慢由上而下幫我洗 佢啲指甲整到我好㾗 搞到我震左幾下 之後佢竟然偷笑
好可愛呀 佢嘅笑容真係好吸引 加埋2隻虎牙 原來笑真係可以令人個心溶化 搞到我忍唔住同佢講左句 好好笑咩 之後一手揸左落佢個pat到 左右咁不停搓 好似人地搓面粉咁 之後一隻手負責搓 另一隻手抻出我2隻神指 慢慢由毛毛開始摸落去 掂到粒核之後就開始使出手臂嘅震動 震左十幾秒之後 我就直搗皇龍 2指插入去上下蠕動 另一隻手當然唔輸蝕 不停咁搓啦 之後佢攬我 係我耳邊淫叫左一聲 之後用舌尖轉入我耳仔 之後啜住左我個耳珠 發出口水天然嘅聲音
慢慢錫到我條頸到 一野啜住我條頸 想係我條頸留低咒印 冇咁易 我唔會咁易比你咁做 我使出連環千年殺抽插佢嘅閪 另再隻手開埋螺旋丸轉爆佢屎忽 但佢啜到我實一實 死都唔放 我嘅查克拉都開始用完 手都冇曬力 之後我實攬佢 我條頸就比佢留低左一個咒印 之後我地攬埋一舊 佢個波活生生咁貼住我嘅肌膚 我feel到佢粒lin已經硬曬 我望住佢 佢咪埋左雙眼
我地開始左第一輪嘅舌戰 口水不停交替 佢啲口水好香 佢軟軟嘅嘴脣 含住我條利 前後咁郁 最後我地以蜻蜓點水嘅一吻完成左第一回合 我地沖完涼 接下來就係戲肉

On9 晨早流流 作埋呢d小學蚊 乜撚野千年殺呀屌你

收皮啦臭雞 仲要係死肥閪

蚊你老母死肥閪 死去餵蚊啦

一開頭都ok 後尾乜撚野千年殺 螺旋丸 真係智撚障

我地沖完涼 出到嚟 大家光脫脫咁對住大家
佢拖住我隻手 行到去床邊 用雙手扣住我條頸
然後開始左第二輪嘅舌戰 呢次佢用我最愛嘅虎牙咬住我嘅嘴脣 慢慢吸啜 然後百感交集 我地2個條利重疊埋一齊 不定打圈 佢條利好柔軟 好滑 佢開始用雙脣含住我條利 個個時候 我條巨龍已經東山再起 我細佬比佢妹妹吞食緊 比佢用大俾緊緊夾住 我feel到佢已經開始濕濕地 我一邊同佢舌戰 另一邊巨龍不斷前後咁磨佢嘅小穴 好滑溜 一絲絲痴立立嘅液體佈滿左我巨龍徑部 我推左佢落床 開始由上而下咁錫 佢頸同耳仔都好敏感 頭髮充滿住香香嘅洗頭水味 身體嘅體香都好香 我大大力索落去 香嘅女人真係好正
我錫到去乳頭 百年難得一遇嘅粉紅色 我就好似bb咁不停吸啜 而佢嘅身體斗動左幾下 可想然知佢係幾咁敏感 好重奶香

經過一番前戲後 張床都已經濕曬
而主菜就開始上演 佢係我第一個女仔可以體驗到我奶撻技術嘅人 我用舌尖不停上下整佢粒核仔 另一邊用我隻加藤鷹手指不停撩 撩到佢好似死魚反肚咁 D嚟D去 而佢啲淫液已經整到張床濕曬 我品嚐到原汁原味嘅閪水 佢塊面紅卜卜 睇落好似好熱咁 我忍唔住輕輕咁錫左佢錫一啖
太可愛啦 之後佢同我講 不如我地做愛咯 我打左冷震 諗起個死肥閪欣宣 不過望住佢赤裸裸嘅身體 令我重拾信心 我連套都冇帶 一野插左入去 其他女我都會帶 但係佢真係我屌過咁多條女之中係最正 搞到我都唔想帶 我唔想同佢之間有隔膜阻住我地 我一邊同佢傳教 一邊打車 而佢嘅呻淫聲大大提高我嘅戰鬥力 使我巨龍越嚟越硬 佢啲淫水發出 圾圾 聲
太潤滑啦 最後我同佢玩左2式 就中出左佢 我啲子孫 係佢個小穴到慢慢留出 好似雞蛋個蛋黃被吉爆咁樣
我地大家都攰到訓左係到 之後佢攬住我 小鳥依人咁訓左係我胸膛上 個一刻 我好溫暖 好有被愛同埋女朋友嘅感覺

我：不如你今晚留係到陪我呀
小宇：好
我：我好想同佢發展進一步嘅感情 我地傾左陣計 原來佢係香港讀書 大過係大陸住 老豆係香港人 而老母係大陸人 佢而家就同老母住 因為離左分
我問佢做咩唔住老豆到 起碼返學唔洗來來回回啦
佢冇答到我 我大概了解左佢啲身世之後 慢慢我就訓著左 就連發嘅夢都係諗聽朝同埋玩咩招式

到左第二朝 諗住嚟多Q 發現佢已經唔係我身邊
唔通佢偷曬我啲野一走了之？ 銀包鎖匙電話都齊 我絞盡腦汁都唔點解冇啦啦唔見左人 我又未比錢
佢係枱面留低左一張紙仔 上面寫住應該係佢屋企個地址 我諗佢應該有急事走先掛 不過呢次經歷真 我返到香港都仲係回味無窮 過左唔夠一個禮拜 我自己一人返大陸去搵佢覆桌

個陣我啱啱放工 大約89點到 我比左個地址司機後 車程都成個幾鐘 我慢慢開始訓著左
司機：醒新 下車了
睡眼惺忪嘅我比完錢就落左車 一落左車 哇 屌你老母 燈都冇盞 大陸啲地方真撚痴撚線 搵閪咩
個地方好空曠 我諗住第二朝早再嚟算 行左好耐的士又冇 心諗仆街啦 唔通要訓街 行左一陣終於見到個路人 問佢哪裡有車塔呀？ 佢回 要明天才有巴士回市區 這裡很少車會使進 之後我一然驚醒 比左小宇個地址佢睇 叫佢話我知點行 佢話 這裡一直走 走到十字路口 向左行就到了 咁我就跟住佢比我嘅指示 跟住條路行

唉

冇人睇

灰心

屌

船沉了

食撚屎

樓主係咪一邊打J一邊寫故

夠唔夠甜先

人

冇動力

岀你就岀啦 屌你老母

唔係似high緊野咁寫咩

我一路行 碌j幻想等陣嘅過程 就覺得已經址行曬 等陣一定要係佢條頸到啜十個咒印 無限中出佢 害我行咁撚多路呀拿 又唔留低電話
終於到左門口 我當堂嚇左跳 住咁撚靚既屋都要出嚟做 諗極都唔明 唔通佢係比人包養而感到寂莫嘅富婆 所以出嚟做下酒店妹解決性需要？ 呢個理由有啲牽強 唉 算啦 唔撚理 屌左閪先算
叮噹 叮噹 叮噹
你老味 咁撚大間屋都冇人開門 我嬲撚到係咁撳個門鐘 門入面突然有把聲音傳出 嚟緊啦

唉 打到手軟都冇人
我打飛機都 唔打比你班仆街睇

我隻順風耳一聽就知係佢 佢把淫聲個日係床上叫得叫咁淫 點會認唔撚出
一門口 仆你個街 你一個老虔婆 佢；找誰呀？ 我：你是小宇家人嗎？ 佢： 他嗎的 運吉 滾滾滾
我：。。。。。
唔通唔係呢到 我再周圍行下 呢到得幾間屋 唔係個間就個間架啦 我厚住面皮咁漁翁散網 續間敲門
最多咪比人屌 我不入地獄 誰入地獄 為左屌閪 我不惜一切

幾經辛苦 終於搵到 係一間破舊嘅屋
一開口 佢著住一件白色鬆身衫 驟眼睇已經望到佢裡面著住一件粉紅色嘅bar 而下身著住一條見到屁股蛋嘅短褲仔 我控制唔到 正當我想揸佢屎忽嘅時候 佢話 不要呀 我媽在休息 我心諗 正呀 不能發出聲音
佢 ：不然我們去草原上看星星好嗎？ 哇 野戰 估唔到你仲（後琴）過我 之後我就跟左佢出去
唔途中 我問佢 點解又唔留電話 又冇啦啦走左
佢話 你現在找到我就好了嗎 哈哈
心諗 等陣一定要好好教訓你

我屌你老母都on撚柒鳩
又要叫大陸雞
又要沉船
又要奶撻污糟
又要逐家拍門
俾人溶左都唔知咩事
又要小學雞招式名
真係要入黎屌你老母

你呢啲垃圾，連出文資格都冇

快......

我地訓左係山岥上面 望住個天
我隻手自不然咁摸到佢大脾內側 佢捉住我 話：我們今日可以不要做嗎？我地談下心事好不？ 我立刻崩潰左 我嘅心事全部都係諗緊點樣上佢 我忍慾負重左咁耐 你叫我傾心事 我真係傾你老味呀 我於是嚟左招霸王硬上弓 之後佢一巴車左埋嚟 算了吧 我還以爲你是個好人 原來也是禽獸一個 之後佢默默咁返左屋企 我。。。 都怪我細佬一時把持唔住 唉 算啦 聽朝去搵佢道歉算 訓先

收皮啦新會然

你連上連登嘅資格都冇呀

其實我覺得你中文水平好撚有問題 乜撚野東山再起？姐係格左好多年都扯唔到？果日先扯到？
哦 原來係條不舉撚

到左聽朝 聽到雞啼聲 各各各各 （小宇呼喚我？）
我要搵佢道歉 諗返都有啲後悔 諗返又諗 我一直都當佢係肉棒器 都冇尊重過佢 都係之前條女令到我對女人冇信心 令我從始覺得所有女人都係一件貨品
每個女人心目中都有一個價 但唔知點解小宇比我嘅感覺唔係個種女人 肯同你捱苦嘅女人一定要好好珍惜 雖則上術個點佢冇呈現出 佢仲要出嚟賣身 但我細佬個直角 話比我知 佢應該唔係

理你都曬鳩氣曬口水 成隻傻閪咁捉人 捉到柒下柒下咁 設問句好撚型？中文水平知你高啦 麻煩柯尿照下自己個死肥婆閪樣啦

不舉撚

摺埋啦

快

不舉撚我屌你老母